---
layout: "comment"
hidden: true
title: "24129"
date: "2018-07-17T09:04:14"
uploadBy:
- "Lurchi"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo,

oh je, mir blutet bei einem solchen Anbrick immer ein wenig das Herz...

Wie hast Du denn die Schnecken von der Moterwelle herunter bekommen?
Sind diese werksmäßig augeklebt?

Gruß

Lurchi